餐廳就算唔鍾意建制黑警都冇理由唔做人生意

開得鋪就係預左要做人生意
點可以因為政見唔同就唔做
生意一定要做 有錢都冇理由唔賺
更加唔好係人地啲野食到加料
口水呀 濃痰呀 鼻屎呢啲
更加唔可以加入去人地啲食物到
好唔衛生

有女仔畀藍絲打，黑警都唔受理喇
點解唔可以唔做佢哋生意？

商業自由市場 人地唔鐘意做邊個生意都係佢自由

曲直難分

大家好認真
但其實有冇睇完先留言